1010 15Gb共享約滿，想轉SmarTone

1010 15Gb共享約滿，想轉SmarTone

可帶機上台或出一部iPhone X。

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks